818全世界一定要同我出嚟

一定要破二百萬人
仲唔出嚟等幾時

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never

一定要出

推

黎多次百萬大遊行完全和理非，睇下政府會唔會回應如果最後和理非都唔回應，到時候在考慮

-----------------------------
#我是護旗手🇺🇸